你是忘記了，還是害怕想起來？

721唔見人
831打死人
101槍殺人⋯

每逢呢啲大日子總會負面情緒爆棚

究竟我地係咪要好似返校入邊為了遵守承諾苟且偷生咁活着。「就像一場不停重複的惡夢，但卻分不清楚什麼時候是睡著的，什麼時候又是醒的。」

有時候懷疑自己仲係場夢入邊，點解我地要被逼去接受呢一切，其實武漢肺炎根本就係極權咁，逼住你每一日要瘋狂洗手消毒，有冇諗過其實正常生活根本唔係咁。

越黎越多既平行時空既人出現，就覺得越黎越可悲，究竟抗爭係咪純粹係半年前既潮流？每日都係不停諗究竟武漢肺炎幾時完，幾時可以打完場仗，幾時可以呼吸到新鮮自由既空氣，幾時先做到真正既煲底見？

手足，我好掛住你地。

每次諗起梓樂同彥霖都忍唔住眼淚，見到身邊人又做返港豬其實都好灰心，但只好不停提醒佢地記得黄色經濟圈係唔同層面努力但我相信仲有好多同路人

一樣都係好眼淺，經過某地地方又會眼濕濕
日諗夜諗失眠大半年，我地要一齊加油，唯有努力用啲社交媒體影響返身邊既人。